想問下踢中超使唔使帶住口罩踢

武漢隊
學啲死黑警咁帶住豬嘴打波

此會員為五毛狗一隻
並非真「月野兔兔」會員

Btw遲咗少少
啊蛇好耐無見

討論波都要俾你屌 啊蛇你真係惡
老鳳蛇收咗工未入黎？

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

屌你呢啲傻鳩三毛又入嚟波台扮玩膠
係咪諗住有人會和應你 趁機洗底呀？
躝返出去啦 屌你老母

好笑
有進步

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
月野免兔
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

乜唔係奶共狗咩?
原來佢本身做賤賊?

你老母係中共狗

竟然有狗自己送頭
又多一隻五毛狗可以追擊

弱智

Yes you are

你依啲5毛追擊手
係唔係遊行啲日子都係屋企追擊 唔會出去
網上捉到咁兇狠 出黎又唔會出

第一次見有人認自己係五毛
起吓我底先再問啦啊蛇

追擊又係你講
5毛又係你第一個cm講
神經失常？😂👍🏿

喺你眼中邊個唔係蛇明明你老死老鳳蛇先係蛇
到底連登警員-老鳳同月野兔兔做咗幾多次愛?

駁到未

啊蛇我建議你駁咗呢幅先

cctai垃圾就係咁 講唔過人就spin去第二到
我從來無否認過我唔係五毛wo
但有無諗過講到明係五毛嘅人去cctai開po都有正皮
sorry sir lo

波台垃圾就係咁 駁唔到就spin去第二度
簡直影衰波台

不過你肯認係五毛就好喇等一次見有五毛做狗做到你咁on9

五毛開Po梗係有正皮啦
話曬啊蛇你都有成三萬隻狗做同事喎